![Logo](public/img/logo_mail.png)
## COMPRAS.GOV.BR CONTRATOS - Gestão Administrativa para Órgãos Públicos
O Sistema Conta agora é COMPRAS.GOV.BR Contratos.  
Sistema de Gestão Administrativa e de Contratos para Órgãos Públicos.

## Tecnologia Utilizada

A ferramenta é desenvolvida em PHP, utilizando  Framework Laravel versão 5.7.*

Essa ferramenta é Gratuita, e cada Instituição Pública poderá utilizá-la sem limites.
 
Caso o órgão queira implementar nova funcionalidade, pedimos que disponibilize esta para que outras instituições possa utilizar.

## Licença

A licença dessa ferramenta é GPLv2. Pedimos que toda implementação seja disponibilizada para a comunidade.

## Versões, Requisitos, Instalação e Configuração

Acesse o link [Como Instalar](https://gitlab.com/sistema-conta/sc/wikis/Como-Instalar).

## Ajuda

Conheça nossa [Wiki](https://gitlab.com/sistema-conta/sc/wikis/home)!

## Atualização e Versões

Todas as atualizações realizadas no Sistema Conta serão disponibilizadas no arquivo: [changelog.md](https://gitlab.com/sistema-conta/sc/blob/master/changelog.md)!
